[對劉海說不，對耳機接口,前置鏡頭說YES] 魅族16th發佈！

正面靚仔相

賣點:
高通845
91.18% 非劉海屏佔比 (參考NEX: 91.23%, Mi8: 86.68% , Samsung S9: 83.2%, iPhone X:81.15%)

屏下指紋
線性馬達 (傳聞神級FEEDBACK)
頂級COMS (IMX380+IMX350) + OIS
有耳機接口 (今時今日呢樣野竟然係賣點)

缺點:
冇NFC
冇SD CARD 位
舊電唔太大

其實冇SD卡唔係問題，但係要起碼128GB

s9窄邊微曲版

但個os好廢呢

launcher 唔啱心水？
功能唔夠?
打機 lag?
其實點廢法？

首先圖案柒 用一排後反應慢到仆街 但佢個陣用mkt 而家轉左可能好d掛

又冇nfc

係，好on9
16唔買住住，下代再冇就轉會

但係 ，就算有，都未必用到 Google Pay

發覺呢間野呢陣好鍾意跟三叔

有人微博問黃章，佢話下代會加，即係叫人疊埋心水等下一代

不過今次真係靚，睇左試相，相機都好堅，但冇nfc一定唔買

發熱一直喺佢死症 今次終於⋯⋯希望下次有NFC

Apple 有咩跟到幾足
線畫摩打反饋玩上手會覺得好神奇

但缺點就冇跟
至少堅持唔用劉海(下個月中階X8 用)
至少堅持有3.5mm

中國手機廠喺硬件方面從來都係砌機咁
用咩料就睇佢地有冇能力拎到好原料
同埋睇佢地有冇心機追求硬件的極致

唉
我都係

仲要早幾日部pro 5爆咗moon
即刻淘隻返黎換

J.Wong出翻嚟話事，唔再係屋企聽HIFI，已經係一劑強心針。
今次16出到咁，證明魅族仲有啲本錢去做一部可以係市場競爭嘅嘢出嚟 。驟眼睇，除咗國際市場同香港市場同國內一二線城市對NFC有要求而佢冇之外（佢搞唔掂國內啲合作，搞到國際版都冇NFC ），其他都已經算係最平衡，該有嘅齊，唔該有嘅冇。

Google Play方面，Pro7系列已經有Android嘅驗證，其他型號唔知。但據我所知嚟緊嘅國際版Rom都已經搞掂咗Android嘅驗證。Nfc補齊嘅話，應該就可以用。

BTW.睇睇香港出唔出Gravity，出就買一部等16s

15,16 呢兩部由 J Wong 親手落場真係同之前 Pro6, Pro7 嗰啲垃圾完唔同

夜拍都麻麻

上次魅族出神機係MX4
等左好耐
個Mback 制用上隱

15 個 m back ( virtual home 鍵) 真係好爽，拎上手玩會覺得同實體掣冇分別

我敢講由於 JWong 喺Android 機不段推廣線性摩打的關係
下年線性摩打係旗艦標配

用唔用Android one?

唔用，Android One唔係針對低端機款咩？
BTW,16今次係Flyme 7 based on Android O

15果部已經好大改進啦，用大底IMX380。
今次16繼續用IMX380再加845嘅ISP

追唔到主流旗艦， 運小米都贏佢

16影相好過小米8喎

後悔買早左米8

15都已經好好多
16直頭過埋垃圾米啦

突發
Pro6 Plus 可升 Flyme 7.0 (Android 7.0)